突發! TWICE「BETTER」Teaser 公開!

Gchi

解散twice啦我老婆單飛算

永續twice

天團TWICE

做咩一開始搞到恐怖片咁
希望今次個MV唔會無厘頭

日本歌=高汁

依個真Fanfare Breakthrough BDZ BeAsOne正到

ching啲品味有啲...

大家姐

腎b

正式了

牙閪正到

不知幾正

支持兩次即係支持你自己

閪???

巧巧天

孤兒怨？